Přidání nového modulu:

Pro přidání nového modulu přidejte do fxml checkBox na libovolné místo v GridPane a přidejte mu fx:id="checkBoxXX" (za XX doplnit increment posledního čísla), onMousePressed="#checkBoxPressed" a  text="XXX" (za XXX doplnit název modulu)